鄭秀妍討論區 #1 點解一直冇人開

諗左好耐

我幫你推爆1001

由2009年hello baby開始j

同好
吹奏一萬年

2姐妹

係唔係冇人會再吹奏毛毛

金毛短頭髮既囧毛

想當年oh得佢一係金毛 淺藍拉拉隊衫
真係好撚sharp

I love you no.22

留名
去左澳門場
本命

冇去到澳門場
話說上年港場冇左真係好sad

明明嗰日無咩風
大交合

繼續推到1001

我的囧毛 愛妳一萬年
有冇人明我幾愛佢

宜家新嗰啲站都唔錯嘅

我既最愛，上次港場睇唔成

咁多位gs快啲入黎吹水

推

幫推

留名

冇人一齊叫春

鄭秀妍 一生推
少時 一生推

鄭秀晶

一生推
希望會繼續開到2345678

加油

鄭秀文就識
鄭秀妍邊位？

個樣愈黎愈塑膠🤦🏿‍♀️🤦🏿‍♀️🤦🏿‍♀️

估唔到會開，推一推先

睇錯鄭秀文

Kpop第一個鐘意既idol 終於有人開post

妍妍

一生推

見到post即刻入黎留名

Jessica

紅姐世界第一

一生推

私有化左, 取消追蹤

路過

好想瘋狂買紅姐啲太陽眼鏡

我就算買得起都carry唔到

紅紅同01白頭到老

點解叫紅姐？

因為紅姐鍾意著紅衫落老蘭開心開心

紅騎將會全面進場

無人會開心 紅紅啲po得番紅騎支持

因為心裏面仲當Sica係少時

結咗婚未？

點解佢澳門場坐唔滿嘅？個場太大定係冇人去

冇人去
澳門冇咩人去

港場

走啦

睇錯鄭彩妍

冇哂人啦

Lm

點解冇人開？場都坐唔滿人 仲會有人鍾意佢咩？

有冇人今日會去睇下

一般人入唔到
場出面既紅地毯

唉

咁貴
澳門又冇野玩
唔值